點解我講親啲咩男朋友都淨係識叫我飲多啲水

我同佢講 M 痛
佢就會覆返我一句飲多啲水啦
有時真係燥燥地
尤其 M 痛時真係忍唔住發佢脾氣
問係咪水可以醫病呀 咁唔使睇醫生啦
點知佢真係答我
我平時飲多啲水就唔會咁多病痛啦

好想問下大家意見 到底係咪個個男朋友都係咁？

我愛你

因為女人係水造

我都愛我自己

到底佢係咪一舊化石嚟㗎 氹下女朋友都唔識

咁真係幫唔到你喎
你想我點覆

尼5日M就要連續氹5日？

唔通要我講出口想你攬住我咩

我只係想佢關心我多d

想唔M痛有個方法，不過有效期得10個月

唔想做老母住

愛，不是沒有爭吵，而是爭吵之後，愛還在。

佢一向都唔識氹女仔 我知唔係想hea我 而係真係唔知可以點關心我 嬲佢點解咁蠢

跟住就開post 問點解你講乜男朋友都淨係識攬住你

飲啦 望

m到睇醫生都冇用，咁你想男朋友點幫你？

唔會嫁啦如果佢真係咁做我會知足嫁

有多 你飲唔飲d

講出口囉on079

會唔會你有口氣？

想佢唔好成日叫我飲水 有時都係想嗲下佢

曾迫切想與一個人好好聊聊，不僅是寒暄，而是真正的交流，卻發現共同的話題更換了無數遍，熟悉的人早已不再擁有曾經的情懷，被無數個“哦”“好吧”打敗。

臭

就係唔想講到出口咁肉酸你明唔明

樓主皮膚差 飲多啲水啦

要苦肉計先關心既，算啦

秒

肉酸條鐵 on079 你繼續凍啦

屌 女人真係好撚煩 成日話要人氹
你想點咪出聲囉，你m到你男友又唔係醫生，你想佢點幫你呀？如果你講得出實際想點，姐係幫你買暖水袋呀咁，我相信佢唔會唔肯去買
但到最後原來你地淨係想人地氹下你，講幾句「傻豬嚟嘅，好快冇事架啦，等我錫返就唔痛」呢啲咁嘅廢話，好多時你地自己都唔知自己想點

利申，前半小時先岩岩因為類似嘅事同人分手
我同各位毒撚講，拍拖真係好撚煩，女人真係好撚煩，佢地大腦個結構同男人唔同，諗嘢真係差好遠
其實毒撚真係一個更開心

啲女人根本就係求安慰而唔係求解決方法 麻撚煩
飲水啦八婆

你講下你哋想我哋點覆啦 大佬 我哋又唔係醫生 可以點幫你哋??????

直接講想點就算啦，因為佢估唔到而嬲佢？死好多腦細胞，又晒時間，反正都唔會估中。

直接叫佢做仲好啦，最好到時佢服侍完你之後上黎叫春，你又冇損失。

第一次估，佢估唔中，你嬲佢。
第二次估，佢又估唔中，你又嬲佢。
Loop成年都唔會變

但如果
第n次估，佢估唔中，你開估。
第n+1次估，佢記得答案，估中左，你開心之餘佢又唔洗受你氣。
第n+k次，佢自動波前幾日提你戒口添

男仔會比較想直接解決問題 自己病個陣飲多啲水會舒服啲就想你都可以一樣 你唔講要人估你想攬鬼知咩 調返轉可能佢知你m到唔夠膽搞你廢時你燥

死八婆

呢啲男友唔識關心人, 分手啦

咁你想點又唔講，流血補充返水份啦

好難講？ 咁抵你啦

真係on 079 咁都肉酸
話自己黎m 都唔怕講

咁係你自己on9
人地撚知你想點
我條女m到淨係要求我唔好掂到佢
未試過因為m到發脾氣
暖水都慳返

每日飲2L水，除咗屙尿同屙屎，基本上冇病痛

利申：男人

你黎m仲肉酸啦

你之所以咁燥都係因為你飲太少水
快啲去飲多啲水

你男朋友係醫生？

啲女人真係好撚麻煩 成撚日一句黎M車埋黎
叫你飲暖水又呢又路咁 又話聽完好撚煩
屌你啦 你次次黎M都同我講知唔撚知我都聽到好撚煩 仲好撚燥底添
你都廿鳩幾歲人 大大話話都黎鳩左十鳩幾年
點樣令你痛少啲 你仲熟撚過我啦係咪呀
想我同你講好撚快好返唔痛 鬼唔撚知咩
你乜柒都熟過我 又要人講埋啲啊媽係女人既說話
最尾又話鳩我講啲野廢
屌 898

女人黎m果陣價值減半
對你冷淡啲都正常

唔飲水咁飲我啲精囉臭雞

你想點撚樣氹姐咁可以😑縱撚到d女壞唒